性感女偶像爆私生活亂！同時陪睡熟男與鮮肉 粉怒喊：退團

日本人氣女團AKB48近期不少成員出狀況，近日又有團員出事被逮著，這次是20歲成員鈴木優香，她僅出道不到2年憑藉魔鬼身材及大膽言行迅速走紅。不過昨（14日）被日媒《週刊文春》踢爆私生活頗受爭議，首先是與40多歲的製作人半同居外，卻同時被拍到與一位有傑尼斯帥氣外型的小鮮肉赴酒店開房間。

▲▼AKB48成員鈴木優香相當受注目。（圖／翻攝自鈴木優香IG）

被譽為日本寫真界新星的鈴木優香，近日遭日媒直擊與一40多歲男子關係互動頗為密切，4月初整整一禮拜的時間，該男大半時間都在鈴木優香家中過夜。而男子身分也被起底，正是先前鈴木優香所屬地下偶像女團「81 moment」製作人。

▲鈴木優香被抓到與40多歲製作人半同居。（圖／翻攝自鈴木優香IG）

不過最讓人傻眼的是，鈴木優香與製作人似乎是「各玩各」的狀態。上個月底鈴木優香被發現與一位帥氣小鮮肉赴池袋酒店開房間，然而男製作人也非省油的燈，4月8號也和另一位擁有偶像外型女子於酒店過夜。

周刊問到鈴木優香，他打死不認與製作人同居，反而製作人大方坦承兩人同居中，至於自己與另一女子到酒店，則只是進行單純談話的關係。消息一出遭到撻伐，要求她退出偶像團體AKB48。

拍av...？

臭婆娘

推到佢下海

同宇垣美里撞樣 依種格好撚好屌

一野轟落去

拍av

死乖女

D idol個個都好淫亂

唯一出路

賤婦

好失望

下海呀！

南韓女團日常，係日本人大驚小怪

偶像人生已完------>馬上下海

快啦

唔關南韓女團事

又要光頭

想屌

老牛吃嫩草

著住校服就入

製作人福利真好

人哋鐘意食老牛
所以

好高貴

條女？